自16/17年歐聯開始每年都有一隊underdog入四強

16/17年 摩納哥
17/18年 羅馬
18/19年 阿積士
19/20年 里昂/萊比錫？

阿特蘭大先係underdog

萊比錫打馬體但冇werner
廢隊個ilicic又唔知出唔出到

拿波里

拜仁屌打

綠字

最勁條友帶左綠帽唔出場

阿歷贊度高美斯：我屌你我邊有戴綠帽

其實佢呢幾年都幾勁
但阿根廷寧願搵pavon meza都唔搵佢

後年唔講熱刺 今年就講萊比錫？

要阿根廷圍住佢踼根本冇可能
所以索性唔選

CUP啦...

？

睇D留言
好多係上盤

矮仔冇運行